msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-16 20:52\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plmanagednode/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3323\n"
"Language: ko_KR\n"

#: plmanagednode/cog.py:34 plmanagednode/cog.py:46
#, docstring
msgid "Configure the managed Lavalink node used by PyLav"
msgstr "PyLav에서 사용하는 관리형 라발링크 노드 구성"

#: plmanagednode/cog.py:50
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "톱니바퀴와 PyLav의 버전 표시"

#: plmanagednode/cog.py:66
msgid "Library / Cog"
msgstr "도서관 / 톱니바퀴"

#: plmanagednode/cog.py:67
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: plmanagednode/cog.py:80
#, docstring
msgid "Update the managed Lavalink node"
msgstr "관리되는 라바링크 노드 업데이트"

#: plmanagednode/cog.py:92
msgid "The managed Lavalink node is already up to date."
msgstr "관리되는 Lavalink 노드가 이미 최신 상태입니다."

#: plmanagednode/cog.py:101
msgid "Your node is out of date, to update please run `{command_name_variable_do_not_translate}`."
msgstr "노드가 오래되었습니다. 업데이트하려면 '{command_name_variable_do_not_translate}`."

#: plmanagednode/cog.py:118
msgid "The managed Lavalink node has been updated to version {version_variable_do_not_translate}."
msgstr "관리되는 Lavalink 노드가 버전으로 업데이트되었습니다. {version_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:130
#, docstring
msgid "Toggle the managed node on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "관리 노드를 켜기/끄기로 전환합니다.\n\n"
"        변경 사항은 다시 시작한 후에 적용됩니다.\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:145
msgid "The PyLav managed node has been enabled."
msgstr "PyLav 관리 노드가 활성화되었습니다."

#: plmanagednode/cog.py:153
msgid "The PyLav managed node has been disabled."
msgstr "PyLav 관리 노드가 비활성화되었습니다."

#: plmanagednode/cog.py:161
#, docstring
msgid "Toggle the managed node auto updates on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "관리 노드 자동 업데이트를 켜거나 끕니다.\n\n"
"        변경 사항은 다시 시작한 후에 적용됩니다.\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:177
msgid "The PyLav managed node auto updates have been enabled."
msgstr "PyLav 관리 노드 자동 업데이트가 활성화되었습니다."

#: plmanagednode/cog.py:185
msgid "The  PyLav managed node auto updates have been disabled."
msgstr "PyLav 관리 노드 자동 업데이트가 비활성화되었습니다."

#: plmanagednode/cog.py:193
#, docstring
msgid "Set the managed Lavalink node maximum heap-size.\n\n"
"        By default, this value is 2G of available RAM in the host machine represented by (65-1023M|1+G) (256M,\n"
"        256G for example)\n\n"
"        This value only represents the maximum amount of RAM allowed to be used at any given point, and does not mean\n"
"        that the managed Lavalink node will always use this amount of RAM.\n"
"        "
msgstr "관리되는 Lavalink 노드의 최대 힙 크기를 설정합니다.\n\n"
"        기본적으로 이 값은 (65-1023M|1+G)로 표시되는 호스트 컴퓨터에서 사용 가능한 RAM의 2G입니다(256M,\n"
"        예를 들어 256G)\n\n"
"        이 값은 주어진 지점에서 사용할 수 있는 최대 RAM 크기만 나타내며 다음을 의미하지는 않습니다.\n"
"        관리되는 Lavalink 노드는 항상이 양의 RAM을 사용합니다.\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:217
msgid "Heap-size must be a valid measure of size, e.g. 256M, 256G"
msgstr "힙 크기는 유효한 크기 측정 값이어야합니다 (예 : 256M, 256G)."

#: plmanagednode/cog.py:227
msgid "Heap-size must be at least 64M, however it is recommended to have it set to at least 1G"
msgstr "힙 크기는 64M 이상이어야 하지만 최소 1G로 설정하는 것이 좋습니다."

#: plmanagednode/cog.py:239
msgid "Heap-size must be less than your system RAM, You currently have {ram_in_bytes_variable_do_not_translate} of RAM available"
msgstr "힙 크기는 시스템 RAM보다 작아야합니다. {ram_in_bytes_variable_do_not_translate} 사용 가능한 RAM 수"

#: plmanagednode/cog.py:251
msgid "Heap-size must be less than {limit_variable_do_not_translate} due to your system limitations"
msgstr "힙 크기는 다음보다 작아야 합니다. {limit_variable_do_not_translate} 시스템 제한으로 인해"

#: plmanagednode/cog.py:271
msgid "The Managed node heap-size set to {bytes_variable_do_not_translate}."
msgstr "관리 노드 힙 크기가 다음으로 설정됨 {bytes_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:281
#, docstring
msgid "Change the managed node start up configs"
msgstr "관리 노드 시작 구성 변경"

#: plmanagednode/cog.py:285
#, docstring
msgid "Set the managed node host"
msgstr "관리 노드 호스트 설정"

#: plmanagednode/cog.py:297
msgid "The Managed node host set to {host_variable_do_not_translate}."
msgstr "관리 노드 호스트가 다음으로 설정됨 {host_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:307
#, docstring
msgid "`Dangerous command` Set the managed Lavalink node connection port.\n\n"
"        This port is the port the managed Lavalink node binds to, you should only change this if there is a\n"
"        conflict with the default port because you already have an application using port 2154 on this device.\n\n"
"        The value by default is `2154`.\n"
"        "
msgstr "'위험한 명령' 관리되는 Lavalink 노드 연결 포트를 설정합니다.\n\n"
"        이 포트는 관리되는 Lavalink 노드가 바인딩하는 포트이며, 있는 경우에만 변경해야 합니다.\n"
"        이 장치에 포트 2154를 사용하는 응용 프로그램이 이미 있으므로 기본 포트와 충돌합니다.\n\n"
"        기본값은 '2154'입니다.\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:317
msgid "The port must be between 1024 and 49151"
msgstr "포트는 1024에서 49151 사이여야 합니다."

#: plmanagednode/cog.py:329
msgid "The managed node port set to {port_variable_do_not_translate}."
msgstr "관리 노드 포트로 설정된 {port_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:339
#, docstring
msgid "Change the managed node plugins"
msgstr "관리 노드 플러그인 변경"

#: plmanagednode/cog.py:345
#, docstring
msgid "Disabled one of the available plugins"
msgstr "사용 가능한 플러그인 중 하나를 비활성화했습니다."

#: plmanagednode/cog.py:361 plmanagednode/cog.py:472
msgid "The plugin must be one of the following: {plugins_variable_do_not_translate}"
msgstr "플러그인은 다음 중 하나여야 합니다. {plugins_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:446
msgid "Managed node plugin {plugin_variable_do_not_translate} disabled."
msgstr "관리 노드 플러그인 {plugin_variable_do_not_translate} 비활성화."

#: plmanagednode/cog.py:456
#, docstring
msgid "Enable one of the available plugins"
msgstr "사용 가능한 플러그인 중 하나를 활성화합니다."

#: plmanagednode/cog.py:505
msgid "Managed node plugin {plugin_variable_do_not_translate} enabled."
msgstr "관리 노드 플러그인 {plugin_variable_do_not_translate} 사용."

#: plmanagednode/cog.py:515
#, docstring
msgid "Update the managed node plugins"
msgstr "관리 노드 플러그인 업데이트"

#: plmanagednode/cog.py:589
msgid "{name_variable_do_not_translate} was updated from {old_variable_do_not_translate} to {new_variable_do_not_translate}\n"
msgstr "{name_variable_do_not_translate} 에서 업데이트되었습니다. {old_variable_do_not_translate} 받는 사람 {new_variable_do_not_translate}\n"

#: plmanagednode/cog.py:599
msgid "Managed node plugins updated.\n\n"
"{update_variable_do_not_translate}"
msgstr "관리 노드 플러그인이 업데이트되었습니다.\n\n"
"{update_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:609
msgid "The managed node plugins are already up to date."
msgstr "관리 노드 플러그인이 이미 최신 상태입니다."

#: plmanagednode/cog.py:617
#, docstring
msgid "Toggle the managed node sources"
msgstr "관리 노드 소스 전환"

#: plmanagednode/cog.py:632
msgid "Invalid source, {valid_list_variable_do_not_translate} are valid sources"
msgstr "잘못된 소스, {valid_list_variable_do_not_translate} 유효한 출처입니다."

#: plmanagednode/cog.py:648 plmanagednode/cog.py:687
msgid "enabled"
msgstr "사용"

#: plmanagednode/cog.py:648 plmanagednode/cog.py:687
msgid "disabled"
msgstr "비활성화"

#: plmanagednode/cog.py:651
msgid "Managed node {source_variable_do_not_translate} source set to {state_variable_do_not_translate}."
msgstr "관리 노드 {source_variable_do_not_translate} 소스가 다음으로 설정됨 {state_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:664
#, docstring
msgid "Toggle the managed node filters"
msgstr "관리 노드 필터 전환"

#: plmanagednode/cog.py:676
msgid "Invalid source, {valid_list_variable_do_not_translate} are valid filters"
msgstr "잘못된 소스, {valid_list_variable_do_not_translate} 유효한 필터입니다."

#: plmanagednode/cog.py:690
msgid "Managed node {source_variable_do_not_translate} filter set to {state_variable_do_not_translate}."
msgstr "관리 노드 {source_variable_do_not_translate} 필터로 설정 {state_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:703
#, docstring
msgid "Configure multiple settings for the managed node.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings server <setting> info` to show info about the settings and what they do.\n\n"
"        **Setting names**:\n"
"        `bufferDurationMs` : Integer i.e 400 (Default 400) - Set to 0 to disable JDA-NAS\n"
"        `frameBufferDurationMs` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `trackStuckThresholdMs` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `youtubePlaylistLoadLimit` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `opusEncodingQuality` : Integer i.e 10 (Default 10)\n"
"        `resamplingQuality` : String i.e LOW (Default HIGH)\n"
"        `useSeekGhosting` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        `playerUpdateInterval` : Integer i.e 30 (Default 30)\n"
"        `youtubeSearchEnabled` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        `soundcloudSearchEnabled` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        "
msgstr "관리 노드에 대한 다중 설정을 구성하십시오.\n\n"
"        실행 '[p]PLMANAGED 설정 서버 <setting> info'를 사용하여 설정 및 수행하는 작업에 대한 정보를 표시합니다.\n\n"
"        **이름 설정**:\n"
"        'bufferDurationMs': 정수, 즉 400(기본값 400) - JDA-NAS를 비활성화하려면 0으로 설정합니다.\n"
"        'frameBufferDurationMs': 정수, 즉 1000 (기본값 1000)\n"
"        'trackStuckThresholdMs': 정수, 즉 1000 (기본값 1000)\n"
"        'youtubePlaylistLoadLimit': 정수, 즉 1000 (기본값 1000)\n"
"        'opus인코딩품질': 정수, 즉 10(기본값 10)\n"
"        '리샘플링 품질': 문자열, 즉 낮음 (기본값 높음)\n"
"        'useSeekGhosting': 부울 즉 참 (기본값 참)\n"
"        '플레이어 업데이트 간격' : 정수, 즉 30(기본값 30)\n"
"        'youtubeSearchEnabled': 부울 즉 참 (기본값 참)\n"
"        'soundcloudSearchEnabled' : 부울 즉 참 (기본값 참)\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:743
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} is not a valid Setting; Options are:\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 은(는) 유효한 설정이 아닙니다. 옵션은 다음과 같습니다.\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:757
msgid "The duration of the NAS buffer in milliseconds. Higher values fare better against longer GC pauses but will increase RAM usage. Minimum of 40ms, lower values may introduce pauses and stutters. Set to 0 to disable JDA-NAS. Accepted values: Range: 0 - 2,000"
msgstr "NAS 버퍼의 지속 시간(밀리초)입니다. 값이 높을수록 GC 일시 중지가 길어질수록 더 좋지만 RAM 사용량이 증가합니다. 최소 40ms, 값이 낮으면 일시 중지 및 끊김이 발생할 수 있습니다. JDA-NAS를 비활성화하려면 0으로 설정합니다. 허용되는 값: 범위: 0 - 2,000"

#: plmanagednode/cog.py:763
msgid "How many milliseconds of audio to keep buffered, Higher values increase RAM usage. Accepted values: Range: 1,000 - 10,000"
msgstr "버퍼링된 상태로 유지할 오디오의 밀리초, 값이 높을수록 RAM 사용량이 증가합니다. 허용되는 값: 범위: 1,000 - 10,000"

#: plmanagednode/cog.py:767
msgid "The threshold in milliseconds for how long a track can be stuck. A track is stuck if does not return any audio data. Accepted values: Range: 5,000 - 20,000"
msgstr "트랙이 고정될 수 있는 시간에 대한 임계값(밀리초)입니다. 오디오 데이터를 반환하지 않으면 트랙이 멈춥니다. 허용되는 값: 범위: 5,000 - 20,000"

#: plmanagednode/cog.py:771
msgid "Number of pages to return for a YouTube Playlist - Each page contains 100 songs. Accepted values: Range: 5 - 100"
msgstr "YouTube 재생목록에 반환할 페이지 수 - 각 페이지에는 100곡이 포함되어 있습니다. 허용되는 값: 범위: 5 - 100"

#: plmanagednode/cog.py:775
msgid "Opus encoder quality. Valid values range from 0 to 10, where 10 is the best quality but is the most expensive on the CPU."
msgstr "오푸스 인코더 품질. 유효한 값의 범위는 0에서 10까지이며, 여기서 10은 최상의 품질이지만 CPU에서 가장 비쌉니다."

#: plmanagednode/cog.py:779
msgid "Quality of resampling operations. Valid values are LOW, MEDIUM and HIGH, where HIGH uses the most CPU."
msgstr "리샘플링 작업의 품질. 유효한 값은 낮음, 중간 및 높음이며, 여기서 높음은 CPU를 가장 많이 사용합니다."

#: plmanagednode/cog.py:783
msgid "Seek ghosting is the effect where whilst a seek is in progress, the audio buffer is read from until empty, or until seek is ready. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "검색 고스팅은 검색이 진행되는 동안 비어 있거나 검색이 준비될 때까지 오디오 버퍼를 읽는 효과입니다. True에 허용되는 값: 'True', 't', '1', False에 허용되는 값: 'False', 'f', '0'"

#: plmanagednode/cog.py:788
msgid "How frequently in seconds to send player updates to clients, affects the current position accuracy. Accepted values: Range: 1 - 86400"
msgstr "클라이언트에 플레이어 업데이트를 보내는 빈도(초)는 현재 위치 정확도에 영향을 미칩니다. 허용되는 값: 범위: 1 - 86400"

#: plmanagednode/cog.py:792
msgid "Enable or disable YouTube searches within the node, this will affect AppleMusic, Spotify and any functionality dependent on YouTube. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "노드 내에서 YouTube 검색을 활성화 또는 비활성화하면 AppleMusic, Spotify 및 YouTube에 종속된 모든 기능에 영향을 미칩니다. True에 허용되는 값: 'True', 't', '1', False에 허용되는 값: 'False', 'f', '0'"

#: plmanagednode/cog.py:797
msgid "Enable or disable SoundCloud searches within the node, this will affect any functionality dependent on SoundCloud. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "노드 내에서 사운드 클라우드 검색을 활성화 또는 비활성화하면 사운드 클라우드에 의존하는 모든 기능에 영향을 미칩니다. True에 허용되는 값: 'True', 't', '1', False에 허용되는 값: 'False', 'f', '0'"

#: plmanagednode/cog.py:806
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} info.\n\n"
"{info_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 정보.\n\n"
"{info_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:837
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} valid inputs are:\n\n"
"Range between: {start_variable_do_not_translate} - {end_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 유효한 입력은 다음과 같습니다.\n\n"
"범위 사이: {start_variable_do_not_translate} - {end_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:852
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} valid inputs are:\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 유효한 입력은 다음과 같습니다.\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:874
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} set to {value_variable_do_not_translate}."
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 로 설정 {value_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:885
#, docstring
msgid "Configure Lavalink IP Rotation for rate limits.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings iprotation 1` to remove the ip rotation\n"
"        "
msgstr "속도 제한에 대해 Lavalink IP 회전을 구성합니다.\n\n"
"        실행 '[p]PLMANAGED 설정 IP 회전 1'을 사용하여 IP 회전을 제거합니다.\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:896
msgid "Click the button below to configure the IP rotation for your node.\n"
"More info at: {url_value_1_variable_do_not_translate} and {url_value_2_variable_do_not_translate}"
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 노드에 대한 IP 교체를 구성합니다.\n"
"더 많은 정보 : {url_value_1_variable_do_not_translate} 그리고 {url_value_2_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:917
msgid "Removing the IP rotation from your node."
msgstr "노드에서 IP 회전을 제거합니다."

#: plmanagednode/cog.py:925
#, docstring
msgid "Link a Google account to Lavalink to bypass the YouTube age restriction.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings googleaccount 1` to remove the linked account.\n"
"        "
msgstr "구글 계정을 라바링크에 연결하면 유튜브 연령 제한을 우회할 수 있습니다.\n\n"
"        실행 '[p]PLMANAGED 설정 구글 계정 1'을 클릭하여 연결된 계정을 제거합니다.\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:936
msgid "Click the button below to link a Google account to your node, if you have 2FA setup on this account you will need an application password instead\n"
"More info at: <https://support.google.com/accounts/answer/185833>"
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 Google 계정을 노드에 연결하고,이 계정에 2FA가 설정된 경우 대신 애플리케이션 암호가 필요합니다.\n"
"더 많은 정보 : <https://support.google.com/accounts/answer/185833>"

#: plmanagednode/cog.py:955
msgid "Unlinking Google account from your node."
msgstr "노드에서 Google 계정 연결을 해제합니다."

#: plmanagednode/cog.py:963
#, docstring
msgid "Configure a HTTP proxy for Lavalink\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings httpproxy 1` to remove the proxy.\n"
"        "
msgstr "라발링크에 대한 HTTP 프록시 구성\n\n"
"        실행 '[p]plmanaged settings httpproxy 1'을 사용하여 프록시를 제거합니다.\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:974
msgid "Click the button below to configure a HTTP proxy for your node"
msgstr "아래 버튼을 클릭하여 노드에 대한 HTTP 프록시를 구성합니다."

#: plmanagednode/cog.py:988
msgid "Unlinking HTTP proxy from your node."
msgstr "노드에서 HTTP 프록시 연결을 해제합니다."

#: plmanagednode/view.py:37 plmanagednode/view.py:64 plmanagednode/view.py:97
#: plmanagednode/view.py:178
msgid "You are not authorized to interact with this."
msgstr "귀하는 이와 상호 작용할 권한이 없습니다."

#: plmanagednode/view.py:124
msgid "IP Rotation Configurator."
msgstr "IP 회전 구성기."

#: plmanagednode/view.py:127
msgid "IP Blocks."
msgstr "IP 차단."

#: plmanagednode/view.py:131
msgid "1.0.0.0/8,...,... - Comma separated list of IP blocks"
msgstr "1.0.0.0/8,...,... - 쉼표로 구분된 IP 블록 목록"

#: plmanagednode/view.py:136
msgid "Rotation strategy."
msgstr "회전 전략."

#: plmanagednode/view.py:145
msgid "Retry limit."
msgstr "다시 시도 제한."

#: plmanagednode/view.py:148
msgid "-1 = default, 0 = infinity, >0 = number of retries"
msgstr "-1 = 기본값, 0 = 무한대, >0 = 재시도 횟수"

#: plmanagednode/view.py:153
msgid "IPs to exclude."
msgstr "제외할 IP입니다."

#: plmanagednode/view.py:156
msgid "Comma separated list of IP to exclude from rotation"
msgstr "회전에서 제외할 IP의 쉼표로 구분된 목록"

#: plmanagednode/view.py:160
msgid "Search trigger rotation."
msgstr "트리거 회전을 검색합니다."

#: plmanagednode/view.py:163
msgid "0 or 1 (0 = disabled, 1 = enabled)"
msgstr "0 또는 1(0 = 사용 안 함, 1 = 사용)"

#: plmanagednode/view.py:189
msgid "The IP block you have provided is not valid; {error_variable_do_not_translate}."
msgstr "제공한 IP 블록이 유효하지 않습니다. {error_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/view.py:203
msgid "No IP blocks were provided."
msgstr "IP 블록이 제공되지 않았습니다."

#: plmanagednode/view.py:215
msgid "The IP address you have provided is not valid; {error_variable_do_not_translate}"
msgstr "제공한 IP 주소가 유효하지 않습니다. {error_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/view.py:236
msgid "The strategy you provided is invalid. You must be one of: {options_variable_do_not_translate}."
msgstr "제공한 전략이 잘못되었습니다. 다음 중 하나여야 합니다. {options_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/view.py:252
msgid "The retry limit must be a number greater than or equal to -1."
msgstr "재시도 제한은 -1보다 크거나 같은 숫자여야 합니다."

#: plmanagednode/view.py:267
msgid "The search trigger must be 0 or 1."
msgstr "검색 트리거는 0 또는 1이어야 합니다."

#: plmanagednode/view.py:286
msgid "IP rotation settings saved."
msgstr "IP 회전 설정이 저장되었습니다."

#: plmanagednode/view.py:307
msgid "Google Account Configurator"
msgstr "구글 계정 구성기"

#: plmanagednode/view.py:310
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: plmanagednode/view.py:313
msgid "Your Google account email"
msgstr "구글 계정 이메일"

#: plmanagednode/view.py:318
msgid "password"
msgstr "암호"

#: plmanagednode/view.py:322
msgid "If you have 2FA you will need an application password"
msgstr "2FA가있는 경우 애플리케이션 암호가 필요합니다."

#: plmanagednode/view.py:336 plmanagednode/view.py:425
msgid "You are not authorized to interact with this"
msgstr "당신은 이것과 상호 작용할 권한이 없습니다"

#: plmanagednode/view.py:344
msgid "Invalid email address"
msgstr "유효하지 않은 이메일 주소"

#: plmanagednode/view.py:354
msgid "Google account linked."
msgstr "구글 계정이 연결되었습니다."

#: plmanagednode/view.py:375
msgid "HTTP Proxy Configurator"
msgstr "HTTP 프록시 구성자"

#: plmanagednode/view.py:378
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"

#: plmanagednode/view.py:381
msgid "Hostname of the proxy, (IP or domain or localhost)"
msgstr "프록시의 호스트 이름(IP 또는 도메인 또는 로컬 호스트)"

#: plmanagednode/view.py:385
msgid "Proxy port"
msgstr "프록시 포트"

#: plmanagednode/view.py:388
msgid "Proxy port, 3128 is the default for squidProxy"
msgstr "프록시 포트, 3128은 squidProxy의 기본값입니다."

#: plmanagednode/view.py:394
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: plmanagednode/view.py:399
msgid "Optional user for basic authentication fields. Leave blank if you do not use basic authentication"
msgstr "기본 인증 필드에 대한 선택적 사용자입니다. 기본 인증을 사용하지 않는 경우 비워 둡니다."

#: plmanagednode/view.py:405
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: plmanagednode/view.py:410
msgid "Optional password for basic authentication fields. Leave blank if you do not use basic authentication."
msgstr "기본 인증 필드에 대한 선택적 암호입니다. 기본 인증을 사용하지 않는 경우 비워 둡니다."

#: plmanagednode/view.py:436
msgid "The port provided is not valid. It must be between 0 and 65536."
msgstr "제공된 포트가 올바르지 않습니다. 0에서 65536 사이여야 합니다."

#: plmanagednode/view.py:453
msgid "HTTP proxy settings saved."
msgstr "HTTP 프록시 설정이 저장되었습니다."

